剪髮師傅:想點剪?

大家通常點答

你喜歡

有咩好提議呢

咁答通常會剪柒頭

攞張相出嚟

有無圖

剪少少

好似上次咁得嘞

剪長少少

Freestyle

剷中間留兩邊

剪短佢

想剪個會展頭

剪短少少

你鳩剪得喇

照舊

你話事

你話事

利伸，同一師傅剪咗接近十年

剪柒佢吖唔該

講完你都係鳩剪嫁啦 唔好問啦

修下佢

剪長D

咁潮

剪短

關你撚事咩 問問問
剪你就剪啦屌你老母

師父：好

你鍾意啦

認真
左右後面剷

中間剷青，兩邊修短剪碎

剷光佢好過啦

我咁講就中哂招！
後腦完全平哂

真心，其實無idea
想髮型師幫我諗，問佢有咩意見佢又好似無咁。

比張圖佢

有咁型剪咁型

剪金正恩頭

想長啲

洗頭妹問：仲有邊度痕呀
要點答？

認真: 我同依加剪開個個cfu 第一次搵佢剪個陣我同佢講:「可唔可以幫我剪個不羈得黎又帶點斯文既頭呢？」佢又剪得我幾鍾意 又好吹 剪左幾年

型嘅
要溝死女嘅

最緊要快

求尻其剷得架啦

「照舊」，如果佢有其他意見，一概話好，因為好撚信得過佢，未失過手

剪到你咁

神的飛機頭

搵返同一個師傅剪
就係為在可以答照舊
唔使煩

金正恩頭

我真係聽過有人答 : 剪短丫唔該